睇完呢上半場 都幾肯定下季猁狗無前4

一隊波乜都贏晒係咁架啦

個青訓右閘咁勁 黎緊十季唔使買人

Brewster 未出場，睇埋下半先講

猁啲右閘多到用唔晒

占士米拿都要打前一格

幾勁

最後一分鐘先換包皮都死啦

我以為佢係包皮

拎去PsG交換

隻黑鳩兩球單刀入到一球已經贏撚左